有圖！呢幾個鬼妹大學生真係又靚又好身材！

好thick

呢個係我以前係英國識落 你地明點解我唔鐘意鬼妹未

你估個個都好似你咁剩係揀肥婆嚟識咩

屌過類似既鬼妹，係幾正嫁

利申：未屌過Asian

邊到到我揀

過50先正

鬼妹只可食用到30